應唔應該只限會員先可以入時事台?

而且係6月前果D會員先得
唔係又會有mon post狗